［理性討論］黑警策略係迫poly示威者舉手投降

唔會攻入去但想突圍就用槍威嚇，迫到入面既手足精神崩潰，望到而家個畫面剩係諗到馬尼拉事件一樣咁絕望

黑警陣都起好晒滿佈晒防同GTA滿星一樣，老實講營救真係好難，你地比假希望手足可能仲傷害到佢地，而家最怕係佢地諗埋一面

佢地要你跪低，之後打擊大家士氣，再拎呢單野去cctv 打飛機

推

Push

手兄們唔好集體自焚...

如果中午和理非cover
係尖東個邊殺入去有無機

Chem lab 入面有無爆炸品, 易燃品呀?
係時候要用嚟去攻狗架喇

第一日已經係咁啦
係人都知佢佯攻等poly餓死
圍點打援

半年黎佢哋最相你集中，同929一樣
佢圍poly 就迫你所有勇武集中，
Poly 果班佢食硬，睇下捉唔捉到更多

外面除非200萬人啦，否則勇武只會比佢地拉哂

721 都放走南邊圍班白衣人啦
話刑事部既人見唔到佢哋手持武器
著白衫唔一定代表有打人
咁理大班黑衣人你憑咩話佢打人襲警暴動？
而家佢哋有手持武器咩？
放人啦黑警 係你地話要公平對待各個陣營既咩

poly勇武只係守據點都比人當恐怖份子咁打
藍絲揸刀四圍斬人就乜事都無 佢過今役勇武真係唔知會變成點 希望唔好再比對面刺激到變魔鬼
和理非真係最多只係做到唔割，唔好期望變晒前線化身

係人都知政治打壓 所有威脅到獨裁政權既事就唔會有中立公平

唔係要舉手投降而係要繼續引誘人去救援，以理大人數同資源班狗一早就可以清場

push

721南邊圍直情話乜都睇唔到 放哂班白衫

策略係等更多人出來救，出面盡量拉
入面等佢投降
今次endgame

好殘忍講句
入面既人出唔到黎
出面既人又無力量入到去
入面最後一個抗爭方法就係同理大攬炒

唔好自殺 點都唔好自殺

其實轉左一哥,玩法各樣唔同哂

無,一聚即拉

一直講和理非cover 尋晚10點先吹雞 根本聚唔到人

已經拉左勁多
加鋪天蓋地叫救人
出事

如果有人係polyu 有車，搵人用航拍運條key 入去之後當裝甲車衝出去

偷車教學！
偷車呀喂！poly落去車房偷都好！
D人喺街都偷！

班狗放開曬
完全變哂做恐怖分子就掂

同一時間大量車

留係入面告非法集結都未必告得入，出黎就告暴動
唔好出黎住呀！！

佢同時無犯任何搜查令各樣
至於, 道德就不嬲都無

仲有一招苦肉計，被困校友快d寫篇公開信
直屌校長學生被圍困期間完全失踪，學校完全冷漠
屌班狗出門口就用tg，走唔到
要求校長擔起保護學生責任，叫popo讓路撤離開校巴接學生放學

總之令傳媒矛頭直屌理大校長

鋪更蓋地叫救人
同埋自己係入面頂唔住既post
唉 玩完

曲黎架仆街

冇物資、食物

好明顯係
今次救唔到手足 香港人唔好再叫民主自由，根本對唔唔住過去義士

邊度，直接揾校友同傳媒去啦
仲等

現時尖東街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂、宿舍等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

根本黑狗想要你投降被受辱
而家只有鬥人多反包製造空檔
由一隊精銳入去救哂手足走
非常而要聲東擊西戰術同埋由poly熟暗路既人帶走
死守響poly 遲早團滅
Poly 比cu 難守太多

岩岩尖咀都拉左百幾啦

呢招高，困你係poly十日八日，出面已經拉夠數
衰d講，過幾日無條件放哂佢地都著數

手足拎車戴手套

仲信有法治？你唔撚係poly學生去poly做乜？